耶撚可唔可以衝紅燈

點解耶撚會衝紅燈
會唔會俾上帝懲罰

我都睇唔透

比車撞係考驗

上帝會叫咖啡佬罰你
唔捉你＝佢寬恕你

犯法唔代表犯罪
可能佢係趕住返教會呢

只要事後祈個禱就無事

衝紅燈比車撞都係神安排

一野車過去，即刻見天主

有個耶撚中學同學真係唔會衝燈
我地成班要等埋佢

有耶撚fd捉住我隻手衝燈

可以
衝完認罪就冇事

可以衝紅海

衝完之後搵牧師定神父去犯告解 之後繼續衝 繼續告解
無限loop

虛偽

應該要去教堂告解

有無真耶撚解答

就算唔係耶撚，點解要衝紅燈先？

結左婚可以

頂笑左 咁都俾你諗到